用緊iPhone 8 plus 換唔換機好？

我用緊iPhone 8 plus 近期心血來潮想搵Xs max 有冇巴打比下意見

唔洗換
不過你大把錢 你任性無所謂

認為5個月之後出新機唔會想換既
咪換左先囉

8plus換xs max，一睇就知有錢無掟使，仲等？

8係最新，咁都換

換啦 Wilson apple store trade 價算ok

8換Xs

功能一樣，快果0.1秒，有點多餘

最後一代有touch id,你諗你

用緊8 plus, 但得64gb唔夠位用
都唔知換咩好

我都係，應該換Xs max，但見個oled mon眨眨下有d卻步

等睇下今年出果部係點再決定啦。

利申：用緊 8 plus

當初做咩唔買大D

一樣處境
今年應該好大機會換新機
都預咗會有m字額了

有錢咪换𠃊o 冇錢先㑹得個問

用緊8Plus 完全無換機意慾

條街大把人用緊7 plus都未換啦，8 plus咁又洗乜換啊

影相輸華為P30PRO十萬八千里

等埋ios13出先

有錢就可以心血來潮～ 咁你睇下你個Budget 可以Trade iPhone呀！

我XR換番您部8+

大陸狗

唔洗換啦，8plus點都可以再戰1年

我條女仲用緊7+都未嗌換

大陸機 狗都唔屌啦

Iphone8都未落架 無咩需要換

我見apple官網冇得Trade機換Xs Max

見唔見呢排換機post都無咩人推薦換Xs
因為唔好用係事實 我6s換Xs 3個月只係覺得face ID比起touch ID更加唔方便 見連登post都少左好多人為face ID護航

如果你真係要換既 建議你留住部iPhone 8 唔好trade

face id 响公司要拎起部電話先開到，成日比老細見到玩電話

我反而想買部8+用

咁你係應該考慮轉工 而唔係換電話

用緊6s 想換 但唔想要Face ID

8plus換咗s10+

換返部垃圾，好咩？

各有各好

7 Plus換Xs Max係渣電單車用唔到FaceID要入密碼其他都冇乜問題，所以部7 Plus留為紀念

渣緊車就咪玩電話啦

除左apple 唔比update IOS啦
如果唔係8+ 用多2-3年都無問題

我同您換

iPhone XR 128g space grey

唔換

我都用緊6s 最彈部機開始神神地
經常彈app 又無彈通知

6s真係幾好用

同我換

8plus (60hz) vs xs (120hz)
雖然得碌 app 同過場至感受到
但都好大分別
成個畫面流暢好多

换？
𠃊？
㑹？

係咪適應唔到無 3D Touch 嘅生活？

同M字額
快係快 唔係好方便

但 8+ 升咗iOS 12.2 之後好倒水